[爆發易] 支那增33宗新型肺炎確診 本土個案佔17宗

內地過去一日新增33宗新型肺炎確診病例，16宗由境外輸入，17是本土個案，其中在河北的本土病例佔14宗，遼寧2宗，北京1宗。

另外，新增37宗無症狀感染病例當中，31宗都是本土個案。

支那殖民落香港而家唔駛檢疫14日

如果有地方政府嘅衛健委將由香港入境後確診嘅個案計落境外傳入度會唔會違反国安法架?

太少了 不值一提

居然敢認有本土感染

支那死全家

點撚樣呀？又新冠肺炎，而家又新型肺炎？

即係local case萬柒單

RTHK講開新型肺炎

十鳩幾億人口, 得33宗確診, 簡直係考驗民間智慧